有無人好唔中意呢隻狗emoji #dog1# #dog2#

無論講乜都好似自己好醒咁樣喺度恥笑人哋

係咪柴犬黎？